肥婆算唔算社會上嘅食肉菌？

咁呢個社會要盡快截肢